自貼電腦spec

你自己唔貼？

廢事貼完被人屌我晒命，然後個post沉底

Xeon E5-2697v2
FirePro D700 (dual)
64gb ram
512gb SSD

應該秒左樓主

Stop la

mac pro?

Yes 用黎rend圖

不過追左樓主啲post先發覺畀樓主秒

阻止唔到悲劇既發生

intel i5 L5420 2.5GHz (超穩定）
intel g41底板
GTX 660 2GB DDR3
DDR3 2GB 2條
160GB 8m 7200硬碟
241p機箱
430p電源

Amd fx8320 4.1ghz
H80i v2
16gb ddr3 2133mhz
240gb ssd + 1t hdd
Evga 1070 ftw
Sapphire r7 370
Corsair 650w psu

4.0GHz Intel Core i7
16 GB 1867MHz DDR3
AMD Radeon R9 M395 2048

iMac 27"

I5-6500
H170
2133 ddr4 ram
Gtx 970
550w
120GB Ssd
2TB hdd

16GB ram

i7 6700
b150i itx
16gb ram
gtx 1070
256 gb ssd &1tb hdd

3770k
32gb(1600)
850pro
gtx690
ax850

4790k
20gb(2400)
960pro
gtx690
ax850

Z97行得盡960 pro？
定係插落pci-e卡？

I7 7700
Asus z270h
Gtx 1080 o8g
Ddr4 3000 16gb ram
256 sad
3tb hdd
750w

自膠

e5 2675 v3
z97 extreme 4
32gb ram
500gb 850evo
2tb Toshiba *3
g1 970
gelid black edition
nzxt s340

你所有野正價買就話你晒命
買淘寶野都有得晒

i5 4570
h87 performance
12GB DDR3 1600
MLC SSD X3 HDD X1
GTX980
520W

兩粒2696 v4唔會貴得去邊掛

btw，晒命係人地屌既，自己慳住玩電腦野唔會覺得自己晒命

Intel i5-4440
Gigabyte G1.Sniper B5
Klevv 8GB*4 DDR3-1866(之前felton做promo 380蚊就買到8GB*2所以買咗2pack)
ADATA SP920SS (SATA-III) 256GB
Hitachi HDS721010CLA332 (1 TB, 7200 RPM, SATA-II)
SAMSUNG HD250HJ (250 GB, 7200 RPM, SATA-II)
TOSHIBA DT01ACA300 (3 TB, 7200 RPM, SATA-III)
TOSHIBA MD04ACA400 (4 TB, 7200 RPM, SATA-III)
Inno3D iChill GTX780
Antec HCG 750M
MON: Sharp LC-42D65H

i5 4440
b85m pro4
r9 270
8g ddr3
240ssd
2tb
320gb hd

一換u就要換底版同ram
然後又會想升10系

i5 3470
h61m-ds2
gigabyte gtx960 2gb
8g ram
500G hdd
就黎6年機
諗緊up唔upgrade 好
而家好少拎黎打機 如果打都係lol ow 可能會玩黑沙
部機用落正正常常 但感覺好多小毛病

E5 1650 4.5ghz長行
ASUS X79
4X 8 GB DDR3 1866
GTX 980
INTEL 600P

Apple A9
2Gb ram
64gb rom

i7 3770k

ip7

i7 7700K
Asus ROG Strix Z270F
Adata 16GB ddr4 (8gb x2) 2800
Intel ssd 600P 512GB m.2.
WD 7200rpm 3tb hdd
Gigabyte GTx 1080 G1
Corsair RM 850x
CoolerMaster Liquid Pro240
Nzxt S340 by Razer
LG 22monitor x3
Razer Mamba
Razer blackwidow

未來會加
Gigabyte GTX1080 G1 sli
1000gb ssd m.2.
1000gb ssd sata x2
3tb hdd x1
16gb ram
完

我就覺得奇怪，做唔加多張1080行sli, 原來計劃緊。呢位巴打不如打多張Intel 600P 行raid 0仲好

🤔

8條16GB?! 勁，呢位師兄行VM? 制片編輯? 定相??

玩跑online

CPU: i7-6700K 4.5Ghz
Motherboard: Asus Z170 Gaming
GPU: MSI 1080 Gaming X
Ram: Corsair 32GB 2666 Vengeance LPX
HDD: WD Blue 2TB
SSD: Sandisk 240GB & Tanscend 256GB
Case: Phanteks ENTHOO EVOLV
CPU cooler: Corsair H100i v2
Power: Corsair RM750x
Case fan: Corsair ML120 & 140

i5 6300hq
Gtx 960M

8gb ddr4
128ssd and 1tb hdd

唔知咩spec

intel i3-2100
Gigabyte Geforce 210
Gigabyte h61m
DDR2 4GB * 2
512GB HDD
120GB SSD
老爺機

我塊板得雙m.2.而家已經用緊一條，遲下再加多條raid掛，未諗得通